發覺自己開始有老人痴呆

成日都唔記得幾分鐘前講左咩

仲有冇得救

冇

話有你都好快會唔記得
算罷啦

你又有道理
醫黎冇用

metoo

明明以前唔會

你仲記唔記得你開過post?

一陣再開

我唔記得我晚飯食咩

成日沖涼唔記得有無落洗頭水

咁你好嚴重

我都會

抵laa

無，快啲死咗去再投胎

再見了。拜拜

可能就快死

點死最快

失憶

咁仲好

樓主仲好記性過我

y.y

咁都要問？